倉鼠/ 熊仔鼠相最後召集

我係網上見到好多好得意 你哋都留低你哋嘅鼠鼠相吖

留名❤️

我冇得養 睇下人哋啲鼠當養咗

我愛鼠

諗起俾人剪j果隻老鼠

其實我想知點解熊仔鼠個袋會黑色

老鼠好多細菌架

多細菌得過你

我隻鼠嘅特色嚟
通常粉紅色

我見過好多隻都係黑色

我通常見粉紅色多喎
色差咋？
尤其啲明星鼠

你食左屎呀把口咁臭

QQ

好肥呀

頭2隻都係pink袋喎，係屎眼黑色姐

不過兩隻都死咗啦

師兄你喂佢食咩 食到咁肥

佢地食一樣既野 我都唔知點解佢特別大隻

好羡慕呀 咁肥咁cute

我家主子